幾時組織義工團幫廢老申請打科興疫苗

信政府 唔驚